喂你唔禁emoji呢到遲早變5p台

🌚🌚🌚

好肉酸呀

認同

我都覺得好肉酸

emoji同5p究竟有咩關係
5唔5p係個個人質素問題
高登大把人用高登icon咪又係5p 又星座又招wtsapp group
你去屌就屌個d啦淨係識走去屌emoji呢d表面野

🙄🙄我都覺唔錯喎 比多個選擇大家咋麻

💩💩💩💩💩💩💩

😁🙈😄😳👌🐺😁😀🐺🐺

要打5p字既始終會打

😒

遲下個個用哂emoji, 同wtsapp gp有乜撚分別

諗起都想嘔

諗起都想嘔+1

支持樓主😘

冇乜問題啫🤘🏼😎

樓豬😂

好嘔心

屌你老母 成班emoji臭雞！！！！！

試下成個po用emoji討論, 你就感受到有幾核凸

😅🙃

問題係𠵱家用戶名都可以用Emoji

印象中之前hkg+都用到？👅

😎😎😎

支持樓豬lm#

驚你老母

要用emoji, 番去用whatsapp 啦屌你老母

同意😂🤗